男仔究竟鐘意內向定外向既女仔

假設兩個外貌身材都一樣
淨係性格唔同

內向 慢熱 來來去去得幾個朋友
無乜異性朋友 鐘意留係屋企

外向 朋友一大堆
鐘意去玩去蒲 好多野講

毒撚咪唔中意外向囉

身材一樣真係唔識揀

唔洗再問
靚就兩個都有人中意
醜就兩個都無人鐘意

冇所謂
有人鍾意都偷笑

其實外向都唔一定鐘意去蒲

內向=自閉

百貨應百客.jpg

內向 會令個男仔有安全感